
~~~
Creando códigos de bloque.
Puedes añadir tantas líneas y párrafos como quieras.
~~~
~~~js
for (let hola=123; hola<=0; hola++, lolo='esta es una cadena');
~~~
hola ```esto es``` el mundo
hola ~~~esto es~~~ el mundo